有無人發覺又多返後生仔食元氣飲Starbucks

我知後生都有藍
但後生食元氣Starbucks既比例上
比2019後半年多返好多

罷藍店食黃店都算唔上抗爭
但都愈黎愈多人做唔到
都真係幾無言

非批鬥 純提醒
只求大家無愧於心

罷呢啲真係好基本

平時經過呢啲藍店都大把後生仔女食

支那lol 刪反送中相sony ps5夠大撚把人玩啦
依d算得d乜？

邊個話冇哂活動靜哂？Halloween約定你！

對我黎講，美心怡和又未到藍到黑個隻
6月到而家無羅過，
不過個d同鄉會開既就應該要擺

Starbucks不嬲都多後生幫襯

長沙灣冇喎 個個去燒山

藍就係藍
唔洗藍到黑先罷

抗爭完左啦 大家可以食返元氣飲喜茶

我可以正常生活 其他人繼續努力

因為黃店壽司鋪太垃圾

做返港豬最開心
想食乜就食乜唔使有壓力

其實美心算唔算無辜，個廢老佔極少股份
利申 無食

m記紅店喎，唔洗罷？成日都好L多人食
成日係到講黃藍呢d bullshit講死人咩
消費者會自己選擇架啦，好食咪食囉，爛食就冇下次，就係咁簡單，唔係食個飯就玩分化批鬥

仲有黎緊淘寶雙11

普通港豬實多過你有立場人士
1. 就完全唔介意
2. 介意大陸野, 但冇理係咪藍代理, 只係知元氣/starfuck係外國牌子就照去
3. 有啲人會選擇漸進式咁減少幫襯, 但未去到完戒甩

做好自己本分就夠
我就上年都依家就無再幫襯過元氣starfuck

係商業區其實就算上年都大把人飲Starbucks

「唔好鬥黃。」

銅鑼灣三川好高質

M記係手足飯堂
連被裝修都好似未試過添

覺

真，行過見到好想屌柒佢地

繼續set 低d 個標準

唔覺

舊年港豬會驚入去遇到裝修/和你shop
而家冇擔心所以去返
解唔解釋到？

所以就唔係紅店?
講唔L通喎

me too
不過食過一次老麥
因為要用咗啲免費coupon

連登標準答案：又鬥黃

之前限聚令starbucks仲要排隊

食又點

其實理性咁講
美心算唔算無辜
明明個個老太婆好似已經一早同美心斷左關系
但佢亂講野搞到美心比人抵制

利申：由細到大都冇乜食美心

Pacific Coffee同Starbucks個被裝修程度都好不成比例

冇錯
係講唔通架啦
總之就「唔好鬥黃。」
然後就繼續幫襯紅藍店

starbucks咁垃圾都飲

黃絲都輸撚左，仲有咩資格玩批鬥😂

之前翻工見到有人張枱有光時旗 但隔離放左杯Starbucks 屌佢老母

明明咁撚多cafe正
去starbucks真係又貴又垃圾
是但搵都搵到cafe
係班垃圾當睇唔到

可能個賤婦分身家唔成，美心裝修佢係度偷笑

半年我講過, 如果無咗街頭抗爭, 黃圈3個月不攻自破
依家半年過去咗, 可能我錯咗?
但黃圈有冇破到呢? 呢個問題可圈可點

香港人自己都放棄香港啦

壽司郎呢？
好食過元氣多多聲窩。

又話黃色經濟圈
咁都變左鬥黃咩

吓都幾難食喎
元氣認真好食啲
利申：罷咗好耐

同意
冇成本都唔肯做
仲要俾彈藥對家，又諸多藉口

直情私了呢班仆街就啱

我前幾日先食完
真心好食過元氣
乜都可以叫佢新鮮整
舊飯縱暖
係排隊難d

唔講政見,Starbucks本身都垃圾

老太婆只佔美心1%股份
要搞就搞老太婆

個個去壽司郎
佳哥去台灣自首都未入得啦

btw佢哋係都要食元氣有乜計
食藍店又冇成本
你咬佢食咩

利申：罷咗好撚耐

其實上年6月到依家元氣都係要排隊

唔好鬥黃

擺啦巴啦啦

又矮化香港人

後生都可以係藍絲同港豬

真

我有權飲starfuck再打卡放story

其實好多黃店壽司
之前有個post話有咩出名黃店壽司
我bookmark左d

冇理性啊！

係

申：無食

藍屍只會不停屌鳩啲黃絲 唔理身邊既人夠唔夠藍 係唔係藍到黑都無所謂
好多黃絲就好鍾意不停屌人偽黃 屌人唔夠黃 屌人唔夠黃到金 中立即係藍
屌你老母真係得啖笑

真係應該影大頭

覺得sukiya同壽司郎都好唔爭氣
好心佢地加快擴充分店啦 慢撚吞吞
Donki開得幾撚快

放過自己啦

以前俾人裝修完，驚間鋪結構唔穩固啫。
依家冇事咪食番囉

我呢排都有去Starbucks
不過我係搵啲人飲剩嘅嘢飲擺喺枱 扮有消費
借Starbucks啲電做Assignment
霸住佢張檯成日 良心都有啲過意唔去

社會最多就淺黃淺藍
上年受住朋輩壓力所以收一收
而家熱潮退卻 冇人理咪食返囉
Starbucks呢啲藍店咖啡雖然屎水咁難飲
但其他方面包括services係集團管理下係做得好
相反好多黃店cafe真係好有性格
唔係要啲台灣笑面迎人果啲鳩嘢
試過係黃店cafe埋單 個staff找錢係成疊錢扔落枱就算

好撚濛 比條link會好d

屌你老母啦
咁扑野家夠唔係啦

大把黃café啲咖啡質素高過Starfucks ，又坐得舒服過佢

有時睇ig story見以前同學半年前日日share 黃色經濟圈
而家3日唔埋2日就係度po自己食吉野家同食元氣

頭先醒起佢地蛋糕唔肯幫人寫字

瀨乜鬼無黃店丫
食小店/非藍店，都好過食正宗藍到黑架啦
根本去食果D就唔在意

我認同
但係喺連登咁講會畀人屌

Sony刪你幾幅再俾冇刪果d攞冠軍食兩家茶禮

分化撚🖕🏼

啲人以為自己坐係starbucks好高尚，其實好撚柒

亞洲飲食集團先多後生食

一早戒左

認真,我未食過元氣.starbucks咁耐以嚟都係飲過一次.

睇你咩區
有d區真係冇cafe又有WiFi又可以坐咁耐
只怪香港連鎖cafe得Starbucks同pacific兩間都係藍既

M記都戒左

有股份,有息收,就有關係啦
嗰陣D人唔係咁講架咩?

你話罷唔到黨鐵都仲叫情有可原,但呢啲咁容易取代嘅都罷唔到就係個人問題.

推

Agger

starbucks好難講
我間唔中都去
因為銀行好能多coupon送.....一蚊都唔使俾

認同，元氣根本劣食垃圾，重衰撚過爭鮮

是但 果d廢柴 連藍都不如 又唔係叫佢火魔 純粹食前考慮下其他啫 咁都做唔到 唔去話佢地係藍絲啦 索性叫自己做廢柴算啦

乜樂乜樂

我發現啲人話自己黃 淨係罷美心就得架啦

點知轉個頭見佢買淘寶 咁又冇問題架喎

無愧於心
願同路人互相支持到底

唔食嘅自然唔會食
會食嘅你點迫佢都會繼續食

我覺得比起抵制前人數必然多咗
但一定係比幾年前嘅小咗

其實要做嘅話 係提供代替方案
唔食元氣可以食邊間壽司咁樣
壽司狼係其中一代替品
但又未必咁多人有心等成三個鐘食壽司

最好有埋list 18區黃店壽司咁
你知人係好懶 要餵到埋口先會搵黎食

所以我食開爭鮮

咪on9啦，大把鋪頭好食過元氣

連登真係好多你依d垃圾又話咩好食就得

做人做狗自己選擇

有，Starbucks仍然有好多o靚仔溫書

Starfucks 同黑心真係介左, 唔買開就唔會再買.

美心 富臨都唔罷 正pk

完全唔明點解做唔到 唔食根本無影響 呢班人真係

Yes
吉野定淨係踢左個FB 編輯姐，唔算藍到黑
美心更加唔洗講 支持下死黑警姐 唔算藍
優品360 都跪左啦 又唔洗罷

不過咪撚搞黃圈啦

想屌柒on9黃絲雙重標準姐

影佢地大頭send上嚟先有用
整死班偽黃啊,佢地唔配做手足

邊到影
咁猖狂係零售到咁印？

Btw咁一定要罷

我覺得算無辜，美心之前都有聲明大約講伍廢老唔代表美心同埋話與香港人同行。
就算逼到咁，美心亦始終無發表藍嘅言論。
如果我係美心高層，我早就靠邊站啦。
利申：唔止無食藍店，而係只食黃店，唯一唔可以唔坐黨鐵

連登仔用支牛 抽螞蟻 有冇人屌？

佢講到明支持警察 咁都無辜
咁吉野家仲無辜

我係純坐starbucks做野

個班人不聞世事咁

我一開頭都咁諗 但睇返#104留言 應該都唔算無辜

改返d錯字先

我覺得應該要罷d 漢奸先，講明係紅店個店我反而無咁憎，有d係明明做香港人生意都要舔共我一定唔幫襯。

老實講：黃店普遍偏貴同味道差,舉個例子：西環既華爾登餅店

利申：有選擇下會食黃店

元氣無人喎，個個去排壽司郎

你慢慢排兩三個鐘食壽司朗

我直入元氣 平靚正

黃色水魚圈

見到身邊既朋友一個一個無堅持呢樣野
廢事講

美心食品現時由美心家族旗下Hong Kong Caterers及怡和旗下牛奶公司各持50%股權。Hong Kong Caterers基本上列清各股東持股，不少是上一代名人例如「澳門王」何賢、恒生銀行（011）創辦人何添、王興、大昌集團創辦人陳德泰或其後裔，以及一眾家族成員及朋友持有。

伍淑清及伍沾德家族屬於被動式持股，其中伍淑清直接持有Hong Kong Caterers 100股及透過伍沾德家族公司JECO Investment & Management Limited間接持股，合共度352股。根據該公司截至今3月31日止年度財務報表，去年每股中期息及末期息共1.3萬元，意味作為股東身份的她每年收息457.6萬元。

quote from 明報專欄

蘋果日報都有估算，外面都有傳聞其實佢想趁依件事低價霸番美心。In conclusion 罷唔罷食都係益撚左隻伍淑清 佢差唔多係站在不敗之地

啲野又難食，都唔明點解咁多人食

d 舊同事散水派落d $25 coupon, 仲有成打未用
唔用佢就淨賺, 焗住久不久入去飲支perrier / 蜜桃水 / 檸檬水, 坐低溫書做下野
用完就唔會再幫趁喇, 最多入去淨坐, 用下佢d 電

食藍店無愧於心

屌你老母比錯正皮
咪撚咁得戚呀你
拉

罷元氣ok，但Starbuck 就一定要繼續幫襯，我身邊好黃嘅frd的堅持

唔好咁在意呢啲啦

自己唔好食咪得，唔洗浪費咁多時理人哋

有心多餘心力不如諗下自己仲有可以做

好過執著喺有幾多人美心元氣

又鬥黃 pr狗

呢兩間野 一次都冇再幫襯過

On99

咩叫藍到黑，藍就藍擺就擺咪講到自己好清高咁

罷藍店食黃店都算唔上抗爭

Dm屌佢老母

iphone都大把人買啦

咁唔洗錢肯定去
要錢諗都唔好諗

點解藍屍會支持日本同美國品牌，美心賺錢唔駛分俾佢地嘅咩？

我地唔分深黃淺黃
同樣地
佢地都無淺藍深藍淺紅深紅

仲有富臨

成日都見到好多後生食樓下間藍店，咁撚多選擇都唔罷

老老實實最應該罷m記
紅底

所以香港人咪唔配有民主

中坑表示，我入去齋坐兼叉電。

True 每次經過Starbucks 最撚多後生

真係冇食好耐，感覺自己搵返尊嚴，嗰啲嘢真係比狗食

收皮啦 你講下你食過邊間黃店係垃圾先？
淨係鮪世市場都好食過元氣十倍

Starbucks 四十蚊買杯快餐式咖啡 苦到
Frappe甜到糖尿
有錢既冇所謂 普通打份工既就慳啲錢啦

誠哥都再出發啦

嘥氣，藍店都請好多人後生仔，不問立場， 尤其是starbucks，同樣地，大把黃店用紅供應商地產商，d 錢只係 兜個圈去番佢地度

但有d野你唔淘寶只會被地產佬同商家食多一層
同食野冇得比

打卡重要啲

利申：曲

勁難食

夜d一家去落樓下食元氣

做好自己
利伸超過1年無幫襯了

你去黃店食野啲食材都避唔到要搵大陸拎貨

唔洗再比藉口自己選擇性黃啦

Vien bb飲Starbucks

伍淑清藍到黑都有得洗

傷心酸辣粉同十二味坐滿哂 全間都係後生

黃絲搞港資嘅力度遠勝中資

華潤pacific coffee多謝你

螞蟻都大把人抽啦，黃藍是政見，手足是 condom

無所謂啦
食渣哥又係死
幫襯光時原來又係俾人搵笨
黃圈自己唔爭氣
今日食完聽日可能發現俾人呃左
最後都係一樣

粟米 大豆 牛肉都無得你食啦 仲元氣 返去問下你呀頭今晚有無米食好過啦

負皮

身邊一個朋友都無食

吉野家仲有好多後生食

所以我咪話食野避唔到 但我會prefer黃店
但零售暫時都係藍店紅店天下 你俾500蚊藍店賺 定50淘寶返黎

收皮啦 日經文咁日日係度放負
嚟嚟去去都係嗰幾個標題字眼

最頂唔順d人成日話
「咁多間點記得咁多間喎」就好似合理化左
有時lunch叫外賣，成堆藍店有折
有個同事就話食野唔洗分咁清，最緊要平
我DLLM啦，同呢d人講堅持同原則係冇用
少少優惠已經可以買起，我最睇唔起呢d人
衰過堂堂正正食藍店

深黃食緊元氣回你post

但狗鐵做嘅野嚴重過元氣 Starbucks

咁黃店其實都仲係日日坐滿

冇撚飲 冇撚食

sushiro放工排隊連飛都無得攞，真係無可能食到

利申 有罷食千兩同元氣，甚至美心系餐廳

死你就去啦

中環唔覺喎

起埋你底我覺得懷疑人生

元朗魚一
轉咗鋪位
不過依然等到仆街

食過完全唔覺得係垃圾
性價比好高添
你平時食開咩？

五毛食開屎

same

平時同家人食飯就非黃不食
同朋友gathering 就放鬆啲
綠/中立如日資壽司郎或道頓掘嗰啲都會食
但都會講句下次不如食邊間邊間黃店呀

同意

知唔知水炮車關怡和事

有咩所謂 俾人屌咪大大聲屌返佢鬥黃撚咪得反正而家自稱係黃就OK

佢係五毛？
不過就咁講 好味是良知
有啲黃店日式野真心唔得
盡力支持過一次就算
例如西環八板 好耐以前我食過一次
希望佢地而家有進步啦

唔係太遠又有活一鮮 神川（如果有位)
八板真係絕被比下去

我見燒山排長龍就過左元氣
唔使等

同意

Sent from iPhone

怒睥佢地

其實starfuck有咩咁好飲
元屎更加唔洗講，未反送中已經不了

罷了？
罷了。罷了。

元氣除咗辣味三文魚正之外其他都有替代品

所以我食爭鮮

香港人

咁多垃圾黃店，有咩出奇

iPhone大把人搶 籠門任搬
罷閪咩

我岩岩gym經過吉家野
又冇乜人

反而元氣真係多後生仔排隊

可能有免費coupon

連登仔口講姐
現實幾多人食住m記上連登

明顯係啦 佢專去post 留d 香港人無用 藍絲唔係好差既 comment
同佢唔回comment 個個post 留完就走
佢d 同胞 粟米大豆牛肉都無得食 佢咪要留多d comment 賺錢 而家d 米貴左 唔知要留多幾多個post 先有飯食

Push

影佢相放上黎啦

無食m記 Starbucks 元氣成年
次次經過見到有後生食都覺得佢地係垃圾

我只想表達
咁樣原教旨式黃圈，對運動無幫助

狗也不屌

元氣有蟲又唔抵食都仲食。

點解你咁撚耐都仲未醒
抗爭一早完撚左
大家都重拾返自己嘅生活
得返你哋仲喺度批鬥

身邊朋友冇但M記就大把

要啊
唔夠自己友喇

把口話罷
平時無fd係隔離偷偷地食m記
大把

悲哀

咁多間都垃圾？一定要食元氣？
退一步，一定要食壽司？
抵比條老太婆伍淑清睇唔起

元氣吾差

睇完上面d comment, 唔怪得香港抗爭唔到
我聽日都解禁食元氣先

仲有一樣野
唔講真係以為香港人生活就只係得個食字

以前都有人鬧過
其他服務業黃圈搞咁耐都無乜幾多行業搞得起
日日喺度嗌交都係食

飲屎水都仲要繼續買

元朗元氣六半要等七張枱

已經明點解會有咁多後生食

呢個真！調景嶺個間元氣

邊個夠膽去藍店打卡

盲嘅都睇得明係藍絲gp 大手買再後製加工

果日行街見條撚樣一路上連登，一路飲Starbucks !

有咩問題 個個人黃既程度唔同 我識有人有去遊行有捐錢又有返大陸玩 或者你覺得咁樣唔係黃 但人地確實有做過野 但你咁樣批鬥我就真係唔明有咩幫助

吉野家同元氣以前好鍾意食，偏偏呢2間都係美心，已經成年幾冇食，有時諗唔係美心就好，不過唔食都唔食左成年，繼續啦。至於starbucks, 本身唔好。

要戒元氣，建議得閒食1,2次放題，食夠本就得

公屋都係啦, 仲交租比政府

唉

其實真係好搞笑，一損害到自身利益就各種藉口出晒黎，同奶共狗有乜分別，所以話同香港人講抗爭真係晒尻氣，疊埋心水移民算

有用，推

基本野，無討論空間

仲大條道理講出黎咁唔知醜
呢種就係香港式抗爭，“做左少少野”就功德完滿，當自己出晒力，咁樣點抗爭呀大佬
而家又唔係要你流血，只係唔食某幾間野就好似好難犧牲咁，真係服左你地

無食過

老實講睇晒d comment,原來香港人抗爭真係得啖笑，枉我仲一直以黎都唔食元氣呢d，原來只係得我呢d傻仔繼續罷食

黃藍是政見 好食是良知
唔通去食龍門咩

推0 美心0野家 0 元氣 大家加油

吉野家唔係美心
係合興

共勉啦
有啲comment我都費時覆
假膠做attention whore
都係果句
無愧於心

金拱門唔見咁多人屌

不分化
各自做
利申堅持唔飲starbucks 唔食元氣
其實真係靠自制力
無得勉強別人 but可以管理自己

2間由嗰陣時開始已經冇食過
要戒食其實唔難

不嬲都好多
成班無撚骨氣

我仲有d券未用

搵日用埋佢

你係為咗自己想食而唔罷
咪認撚咗佢

師兄識唔識字？

見多左人食吉野家

佢地只會搞到愈來愈少同路人

覺

情侶多

其實係咪真係咁好食....
M記都話多鋪頭，相對上唔貴....
元氣呢d又貴又唔係特別好食，Starbuck又唔係真係平.....

冇撚食過

連登仔發源地

運動已經瓦解
而家市面一切都回復正常
警察都開始巡邏

食開屎？

真心 認同

個心態就係唔好比自己藉口

龍門任佢搬，m 記紅資100%
美心 怡和50%, 條8婆得1%唔夠

六月開始無再食過 老麥都係

對我黎講，港共黑警又未到藍到黑個隻
6月到而家淨屌過，
不過個d中共開既就應該要屌

要罷到成為潮流，啲人盲目跟

算係咁啦 咁嘅價錢 講唔上好好食
至少好過元氣 爭鮮 同日本某啲差唔價錢嘅壽司

魚生差唔多，但飯就元氣好d

其他係事實
盲反美心撚到底反駁到未

反而紅資pacific coffee
周街酸菜魚麻辣火鍋無人屌
只屌港資外資
啲PR太屈

舊飯仲暖係壽司度係優點黎咩?

Starbucks 好多時都冇位坐好旺場，買杯嘢飲都要外賣

黃店呃錢就冇問題，啲人食藍店就叫人要無愧於心

人地打開門口做生意關你咩事後生仔想食咩咪食咩

策略冇話完美

你當黃色經濟圈係iphone第一代就岩
要不停update先岩唔同時世

我淨係想知批鬥人有咩幫助？佢地可能係做少少野 但你又知佢地目標係咩？可能佢地跟本冇望過贏啲乜 淨係想盡少少心意 就算係得好少好少 佢地都係有幫過 但我真係睇唔到你係度批鬥放負 自己爽完 幫過啲乜？

我都係咁話

其實點解有咁多負評
究竟我講錯乜野

喜茶都執哂啦

咁少野都做唔到
點對得住死咗既手足
Dklm

唔理黃藍 全部影低放上黎 咁佢地就會驚

但好多時罷鐵個time cost就係搭N車返工/塞車塞到8點先返屋企

能力範圍內盡做，鐵呢啲野未必人人都罷到
但藍店就只係自己嘅選擇 睇下大家肯唔肯堅持架啫

月經 後生一定係黃？

港島區有Pret，大量分店，
黃coffee shop都好多，
所以喺港島真係冇原因一定要幫襯Starbucks/Pacific

爭鮮唔知點解都好多人

台資夠平好野來

真係唔好食

做好自己就得
我已經年幾無食元氣同飲Starbucks

點解呢個post噉撚多美心pr
係噉話美心唔算藍

3蚊仲想點呀大佬

依法優先光顧黃店

吓 原來3蚊咋 最初開食過一次之後就無幫襯過
但我都係揀雲吞麵

正正係我心聲 仲要大股東 英國公司聲明都無用 不過無人會理
好彩仲有明眼人

其實人地可能真藍呢..

你要知現實係，市場上冇取代 Starbucks 嘅連鎖式咖啡店，可以俾你有個「稍為舒服」地方傾野做野
對手Pacific Coffee冇出聲，但係就中資，所以其實都係屎同屎嘅分別

有黃店可以試吓頂嘅，一定會將Starbucks 後生客帶走
但係你都知黃店未有集團式能力喺各區連鎖式開舖

所以，成日有post話黃經濟圈對抗爭冇用就真係戇鳩，用自由經濟方式對撼連局長都驚
一日你冇黃圈取代，一日都只能有藍色大商家掌控市場

至於食元氣，明明有壽司郎取代，仲要條運輸帶設計都好過元氣
仲食嗰班人一係港豬一係藍

我夠見同事睇著蘋果上連登食扑野家添啦
但係唔理解都算啦，可能食扑野家就個同事個習慣呢
我覺得至少知人哋有用錢支援黃圈就得啦

m記唔計

係 10點後好似仲有85拆

3蚊仲想有咩要求

雲吞麵最平都要22 標記權記

Ching你幫我book?我book同walk in幾個月都食唔到

你唔小心整跌人哋個玻璃心
兒登仔雙重標準到仆街

堅決抵制

Starbucks真心衰過即沖
你話傾生意/坐低hea就話
買返office飲真係唔知做乜

未臭系
元氣啲壽司飯熱辣辣，即叫即做
熱得黎一夾，成舊散哂，仙女散飯
邊有黃壽司店整到呀
你講呀，邊間可以整到咁
食開垃圾/實識一定食元氣

あ

真係食得落 飲得落咩

突破盲腸

4個負評藍絲又唔敢出黎面對

諗起個人既嘴臉點行到入去？

咁都噏得出

戎左好耐

美心講到明放棄後生仔
但係有啲後生仔繼續衝去食
去食嗰啲後生仔望吓你幾on9
都唔講美心同元氣本身都難食到食屎咁
通常食開屎先覺得美心同元氣好食
又唔係平

如果你見到有後生仔係starfuck，可能會見到我
成日係入面齋坐

2019年後冇食過
咁後生都有港豬藍絲既

認真，我罷咗一年鐵

近排被逼搭咗一次港鐵都好唔舒服

唔明罷食藍店有幾難，又唔係必需

完左呀啦

嬲完就算

我會坐係Starbucks買其他店野飲 有啲店寫明比公眾用

你似畀人hack acc

元氣咁出名又多代替品
你仲去食
你標準都好低

定其實係被迫陪屋企人食

爭鮮藍咩

蛋糕唔俾寫五大訴求

呢個世界無咁多無辜

同埋最重要係你每俾100蚊美心
黃店就少100蚊

同埋你放心啦，政府保就業會保住佢地啲大企業
我地專心幫小店好過

p.s. #295 大了歌 p牌打手仆街死唔該

p.s.2 612就黎冇錢啦

講黑美心的確未夠黑
所以我一路當佢係普通藍店
結論都係一樣唔會食

無錯

同朋友一齊可以主動suggest黃店

612就黎冇錢啦

後生仔女扮chill, 要聚腳互溝，可以去邊，唔通去大快活咩

蛋糕唔俾寫五大訴求

淨係呢點都夠擺

同埋最重要係
你每使100蚊係藍店，黃店就少100蚊生意
黃經濟圈會衰弱

蛋糕唔俾寫五大訴求

呢個世界無咁多無辜

同埋最重要係你每俾100蚊美心
黃店就少100蚊

同埋你放心啦，政府保就業會保住佢地啲大企業
我地專心幫小店好過

p.s. 612就黎冇錢啦

中共分化黃圈, 同時力推「藍色經濟圈」和「藍色求職圈」

推呢個，暗藍圈

我都係 本身間唔中食元氣都罷左成年

不過上面有d傻仔以偏概全
以為我講咁多野係仲幫襯緊美心
我都懶得理佢地

放心 我都一直罷緊
只係討論下佢算唔算無辜

其實睇佢係咪雙重標準
如果佢藍黃既政治野都唔比寫
咁我覺得ok
如果淨係唔俾寫黃政治野 咁就真係抵撚死

我關以偏概全事

佢地係慢慢滲入一種思想
等人覺得
其實“某某店”都唔係好藍姐

慢慢瓦解整個黃藍分歧同黃圈
因為你每使100蚊去美心，黃店就少100蚊生意

中共分化黃圈, 同時力推「藍色經濟圈」和「藍色求職圈」

612就黎冇錢啦

唔理啦
雖然我講咗咁多嘢
但我都會照罷

有錢都幫襯左黃店先

M記低檔野都算, 奢侈品味野 利潤高得黎, 大把替代品

盲撚左？

#104 班哲明武世
咪貼左美心撐警蝴蝶酥囉

洗夠地未呀

中共分化黃圈, 同時力推「藍色經濟圈」和「藍色求職圈」

612就黎冇錢啦

兩樣都無，係使shake shack姐

活一鮮

如果淨係唔俾寫黃政治野 咁就真係抵撚死

盲撚左？
咪話佢抵撚死

1 唔俾你係蛋糕寫五大訴求

2 #104 班哲明武世
咪貼左美心撐警蝴蝶酥囉

3 每食100蚊美心，黃店就少100蚊生意

中共分化黃圈, 同時力推「藍色經濟圈」和「藍色求職圈」

612就黎冇錢啦

後生藍屍都要食野飲咖啡架

係，唔識嘅先以為壽司嘅飯係凍到實哂先啱

唔好意思 純粹覺得唔好食但有人龍

今晚第一次食
名不虛傳

有次想飲咖啡，知道Starbucks唔飲得，所以去左Pacific coffee飲，之後先知係華潤冇再去

屋企附近應該冇咖啡比我飲

根本全部有替代品
我就繼續堅持唔會入藍店

1年半冇食過
冇愧

屋企附近就自己沖啦
仲好飲

美心派忠誠勇毅狗餅啊 為咗食美心咩藉口都用晒

月經po

都係，呢排天氣轉涼，飲熱咖啡正d
我去coffee shop買咖啡飲係因為有凍咖啡，屋企要沖凍咖啡麻煩少少

已經一年無飲starbucks 叫我情何以堪

Sor,冇飲..
利申：持有幾年金卡後生仔，應該下年冇金了

屌你老母唔死都無用
死全家啦去

屌你老母臭閪呀

美心係藍怡和的確唔係話咩藍

最恐怖係買飯卷會買m記

真
根本唔合理

好Detail

一間港資一間英資
但傻西連登狗就最大力屌

班中資餐廳一邊指撚住你班傻西黃絲笑，一邊搵大錢

其實睇唔睇得清
long capture好似好低resolution

我手機睇無問題喎

依加問題係黃圈都太多炒車事件搞到人無咩信心
好似渣家軍 光時十萬咁
上Wolipay個Apps又好多人留言捉人唔夠黃/扮黃
要搵方法令人對黃圈重拾信心

我都年半冇食了

幾年食元氣仲有幾百分
想食返餐免費餐
但又驚人哋唔知比人屌

平日 5 6 點去walk in 拎飛 等一個鐘至兩個鐘就有位

垃圾廢青

呢個自己其實都整到鐘意可以整黎食到嘔

SALES話畀我知係
利申:做緊

有無教學

已經成年幾無食到

裝修唔駛講理由

Starbucks真係冇計 有冇辦法令到Starbucks唔再將經營權比美心 我嚟咗台灣之後即刻食Starbucks 喺香港忍咗好耐 一次都冇食

無辦法，好多手足連工都無，好多野都未做，社會低下階層

香港人不嬲都鍾意用外國牌子 而家忽然間多咗好多外國牌子唔用得 其實係咪冇解決方法 有冇可行嘅替代方法有類似嘅替代品 甚至推動企業轉代理權 呢類牌子嘅代理權同埋金融業問題唔處理 黃色經濟圈好難行落去

Starbucks啲咖啡貴之餘，仲沖到成杯屎水樣，又淡，買嘅都On9

你都on撚9

巴打你都有道理
我都由舊年到依家無食過美心
但不幸地有好多淺黃，半港豬都仲食緊
呢個亦都係事實

而重點係
你同我都唔係美心（舉例，或者其他藍店）的target customer
得你同我唔食係唔足以令美心執笠

所謂唔鬥黃
我覺得就係可以將對人地的標準set鬆少少
例如有fd本身好鍾意飲star fuck
如果可以勸導佢由每日一杯變一星期一次
我覺得已經係進步
唔洗係咪都屌左先

有咩問題？發生咩事唔食得

我通常用少少熱水開即溶咖啡
加凍純牛奶加冰

關咩事。根本就係三分鐘熱度。

其他唔講，但美心集團都罷唔到，咁我食番吉野家算啦，港豬

其實條八婆係咪仲係不滿佢自己股權太少 好心佢71歲 又唔係有仔女

真係唔係好明

點解會接受到比錢一間屌柒自己出賣自己既公司賺

就洗錢一定check黃藍

有無人發覺好多後生仔用APPLE

APPLE紅嫁喎

美心旗下 真係冇食過

由上年到而家都冇再幫襯

多啊

Starbucks求其都篤到幾枱全校服

以前好撚鍾意飲starbucks個抹茶latte同食吉邊
上年6月之後冇再食過
党鐵都冇點再搭 除非好唔順路/趕時間/塞車
今年搭唔超過5次

push

都一定有
但至少做好自己先
唔好因為身邊有港豬
就影響自己自暴自棄

我地係為自己同下一代抗爭
唔係為人地

唔要唔用唔買咪得，死偽善黃

之前去過starfucks坐足幾個鐘嘆冷氣做嘢
零消費，但見到有人因為冇位所以走咗

就算唔講良心

依家有壽司郎都仲可以行入去食元氣做乜鳩 係唔係無味覺㗎？

況且好多時壽司郎埋單仲平過元氣
啲mascots又得意 有得儲印花換公仔
諗唔到有咩原因要走去食元氣

認同
舒服地方傾計做野
港九新界周圍都有分店先係Starbucks最大賣點
呢樣野亦都最難被取代

係度討論starbucks d咖啡俾狗飲
好多好飲過佢係冇意思

唔講藍黃 點解元氣咁撚難食都仆去食

前線打狗永遠冇人 又唔見你去
罷食對抗爭有用？搞撚埋啲冇用嘅嘢
成日怪鳩人食藍店 勇武又要怪鳩你唔上前線？
我依家就話你知 最撚戇鳩就係你呢種人
一日到黑淨係識叫人做埋啲冇用嘅嘢
啲學生買完裝冇錢開飯嗰陣你哋去咗邊？
食黃店當幫咗手？黃店賺啲錢落咗去邊啊？
冇錢嗰陣食個M記都要俾你地屌
同錢鬥氣？咪撚傻啦

咩叫罷
從來都唔喺我考慮張list

真係好難飲
買starbucks豆既仲on9

食元氣不如是但執兩盒爭鮮冇咁嬲

罷咗好耐

香港真係越來越多人當冇發生過件事咁了

美心不嬲唔止衰呢樣
唔知以為求緊你去流血少食某幾間野講到咁大犧牲，真係難為左你

嗯，心安理得就夠了
同你講有咩問題就係批鬥，咁都幾難進步
不如你講番唔食呢幾間有咩咁大犧牲可能講出黎我會體諒下你

最重要俾replacement 佢

p.s 其實Starbucks貴夾唔抵

美心仲有邊樣？

人地咪講咗冇望過贏啲乜，淨係想盡少少心意囉

有得走好走啦
同呢班廢柴隊友一齊留喺香港‘抗爭’
真係得啖笑

成班仆街

上年開始到而家冇食過元氣飲Starbucks

啲放題咪又係藍
仲要食垃圾

運動已完，已經繼續坐鐵食元氣

在商言商
一個外國牌子進軍一個市場，想發大嚟做
佢梗係搵啲實力雄厚嘅集團㗎
起碼呢啲集團有個基礎，開鋪容易啲，風險低啲，開連鎖店速度快啲
掉返轉講，你有冇諗過有冇咩方向可以俾到啲外國牌子睇同你合作係穩陣同有錢賺

美心間漢堡包店都日日爆場啦

未分藍黃之前我已經諗唔到可以食乜
分埋選擇就更加少
嗰啲咩黃店app又咁廢
評分又冇, 推介又冇, 平時根本唔會用佢揾餐廳
如果可以每日推介一間黃店都已經好好多

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

美中鴨子

啲手足走嘅走坐監嘅坐監
只係罷食又算得係啲咩
唔明點解咁基本都唔做

元氣仲要有蟲

點睇鍾翰林都去pacific?

好鐘意食 根本戒唔到

星巴克戒唔到,sor

依個門檻真係幾高下
除左係附近返工早走/學生
正常都唔會依個時間去到

有一說一 根本好多人去starbucks唔係飲咖啡
點解佢啲朱古力咁好飲 熱朱定frappe都係
細個飲朱古力飲到有金卡
而家為咗慳錢加罷飲無再去 但有時都心掛掛
唔見有邊間好飲過佢

連登仔最興一知道人哋藍就話不嬲垃圾 狗也不屌
講到成世淨係食過一次咁
明明啲黃店都唔係好幾多

老公同自己都堅持唔會幫襯藍店紅底野
但身邊朋友越來越唔care咁，但唔通吓吓佢哋咩，講過幾次但間唔時又會見到ig post咗

我哋夠好鍾意食老麥呀千両啦，咪又係咁戒，又唔係必須品
雖然呢啲野係同自己良心交代，但有時諗得我哋做咁辛苦唔知為乜，自己唔食都補唔返佢班人食食埋埋嗰啲啦，都幾灰心…

大家心照啦
港豬們

嗰玩7頭皮 肯定好多支那friend

元氣有蟲

定係依個大話已經用唔著？

等緊大陸通關上去食海底撈
利申：黃 有份幫手推12手足po

屌 好多中學生lunch去食吉野家

吉野家都算係藍店最仆街嗰間

發覺Starbuck用有添加劑既維他豆奶
做豆奶咖啡
垃撚圾

樓主 pin this

自己睇#104

有無人發覺又多返後生仔食元氣飲Starbucks

#104 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個真
罷美心真係超基本
禁多substitution

不能同意更多

我目前25歲從未入過Starbucks

美心搵護旗手賣廣告已經唔駛去

M記同元氣,Starbucks比真係冇得比

太平了
好難抵制

咖啡質素我覺得同starbucks 屎水鬥嚟係無意思，但係黃店Cafe 坐耐少少都驚俾人批鬥阻住佢哋做生意，唔見得有幾舒服

Starbucks 做買一送一
條隊長L過懲罰黃店條龍

每次出街就算附近幾少黃店選擇都一定堅持食黃店
勿以善少而不為啊

賺少一蚊就係一蚊
而果一蚊可以去咗同路人生計度

廢氣本身已經好少幫襯, STARFUCK 亦唔係常客. 不過上年6月開始. 都冇再幫襯過, 將來亦唔會打算幫襯

其實要對付係細間既籃店，佢地易死鳩晒

呢 d咁大型既籃集團，你唔食都對佢無影響

自從食咗黃壽司店之後真係發現完全唔洗食元氣
重會諗返起以前覺得好食原來係自己品味差
Starfucks就不嬲都無特別鍾意飲，以前去都係為咗等時間過

我都食緊吉野家啦 有咩問題
利申：深黃手足 晚餐會去食黃店 得閒會推12手足po 會Twitter 好關心美國大選

肯上TWITTER已經好好了

200萬黃
會玩TWITTER既人少過1%啦

已經無去Starbucks好耐，
Starbucks最初係香港開業時品質最好，之後不斷加價，質素就每況愈下，去到四五十蚊一杯咖啡，加多件蛋糕要成七十幾蚊，哩個消費額根本大把地方好過Starbucks，
講咖啡，麥當勞仲好過星巴克，星巴克嘅蛋糕只係美心低價貨色，但就賣貴超過一倍價錢。
唔計背景，星巴克仲差過太平洋同麥當勞，只係賣過美國名。

其實好多香港人 都係貪方便

尤其 返工果陣既午飯時間........香港人 只係想快快手食完, 跟住就訓午教or打機
所以附近有餐廳就食, 唔會理 係藍店定黃店

連登仔眼中既藍店得美心集團一間

終於有人講人話，同你諗法一樣
你睇下個正負皮，而家連登仔諗野已經唔係理性
個同美心無晒關係既八婆9up左一句，美心都出埋聲明割席，但成班連登仔已經即刻由反藍店變左反美心
所以我由頭到尾都無抵制美心，繼續食吹呀屌9我藍屍呀（除左元氣因為有蟲）

因為啲黃店太難食 真係食唔落口

返工成日飲Starbuck （金鐘），唔飲Starbuck 就要飲pacific ，根本無得揀

睇下個正負皮數，連登自炒派門個個上晒腦唔會理性思考架啦
中共應該係到偷笑乜香港d對手咁豬既

見到依家呢班口口聲聲話自己係黃嘅人，又outback，又元氣又Starbucks 。